各位點睇barry ma 啤梨 呢個人?

睇佢做啤梨晚報癲癲地又幾過癮

加埋佢拍拖淫匡正講下咸野都幾正

啤梨哥堅野
但林匡正on9仔黎

鹹野okay 政論就一般

講叫雞溝女佢好叻

爆seed幾勁